（充實自己好重要）報讀急救證書、健身課程

經過6.12之後，我覺得有些課外活動或課程
好適合大家平日進修
仲有乜嘢可以學以致用呢？

山藝 繩結 體能訓練

612 後我覺得自己好廢，好希望為香港多做一些，立志要充實自己

山藝是指爬山？

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

已經睇咗及留言，非常同意

唔係喎，昨天出去時，很多高大威猛的哥哥弟弟，所以我先覺得自己太孱，要努力改變一下